Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (septembre et octobre 2022)
Slug: new-developers-2022-10
Date: 2022-11-30 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Status: published

Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux derniers
mois :

* Abraham Raji (abraham)
* Phil Morrell (emorrp1)
* Anupa Ann Joseph (anupa)
* Mathias Gibbens (gibmat)
* Arun Kumar Pariyar (arun)
* Tino Didriksen (tinodidriksen)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la même
période :

* Gavin Lai
* Martin Dosch
* Taavi Väänänen
* Daichi Fukui
* Daniel Gröber
* Vivek K J
* William Wilson
* Ruben Pollan

Félicitations !
